語言學

如果俾你揀識多一種語言你會揀咩？原因？
要地球上已知嘅語言
假設一定會學識

greek

點解